我諗到個方法令廢老買蘋果！

頭版全部黃店優惠卷

又有廣告費

連儂coupon

廢佬心態就係自己未必會用都好都覺得呢啲係小便宜

一定要貪

黃店coupon

推啊，早午晚三餐有折扣券
棺材本都要拎出黎食！

頭版分20格要落廣告都平啲

貪小便宜嘅廢老們

正呀喂

文宣組應該買蘋果版面

不用分那麼細，大家都是coupon
Coupon適用於XX XXX XXXX店咪得囉
最多好似而家d商場coupon咁，分ABCD飲食購物最簡單
訂閱就入app拎coupon, 個code每日唔同，睇下廣告同新聞就可以拎，一取消左訂閱就冇，防止cap圖撚同取巧閪

仲可以整個特定logo喺coupon同貼店面，定時定候又有廣告大大個彈出嚟，用得多同周圍見到洗腦式宣傳，好似”行遲”咁，但因為coupon係有”著數”,所以一見到logo就潛意識係正野，唔會好似”行遲”咁on99令人反感

呢d都係學共匪d宣傳手段

完善返個制度

要推

好好利用返支那特色

唔可以將所有coupon 放係頭版
啲廢老淨係要頭版
唔睇其他page

coupon 要分佈其他頁面, 等啲人去搵
落廣告既人知道自己既廣告, 即使係內頁, 都會有view數(impression)

文宣組應該買蘋果版面

其實黃店唔止飲食，入面可以有其他商品

推

推 好似唔錯

up

好似好有計